# Literaturverzeichnis

- https://www.qwant.com/?q=literatur+datenanalyse&client=opensearch&t=web
  - https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-658-21587-3
  - http://www.praxisforschung.info/buch/skript_datenanalyse_excel_spss_r_final20160509.pdf
  - https://blog.aristolo.com/de/wie-datenanalyse-bachelorarbeit-masterarbeit-dissertation/
  - https://www.talend.com/de/resources/what-is-data-analytics/
  - https://www.scribbr.de/methodik/methodik-schreiben/
  - https://www.industry-analytics.de/literaturempfehlungen-datenanalyse/
  - https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-662-49407-3_2
  - http://www-fp.physik.uni-mainz.de/FPkurs/Datenanalyse.pdf
- https://www.qwant.com/?client=opensearch&q=kundenkluster&t=web
  - https://www.qualtrics.com/de/erlebnismanagement/marktforschung/clusteranalyse/
  - https://www.login-software.net/de/kundensegmentierung-b2b-b2c/
  - https://datadrivencompany.de/was-ist-clustering-definition-methoden-und-beispiele/
  - https://www.business-wissen.de/hb/vorgehen-bei-der-kundensegmentierung/
  - https://www.datalab-crm.de/kundensegmentierung/
  - https://de.wikipedia.org/wiki/Clusteranalyse
- https://www.qwant.com/?client=opensearch&q=Datenpotenzialanalyse&t=web
  - https://www.jaywalker-digital.ch/leistungen/data-potential-assessment/
- https://www.reparatur-initiativen.de/
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/wissen-koennen
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/ueber-uns
  - https://www.youtube.com/watch?v=-KElUY-LJ68&list=PL9rt2M0wvLVZLNe8O-nxNwSkZb3OIlXh8
  - https://www.reparatur-initiativen.de/files/kcfinder/posts/4242/reparieren-broschuere-2018-RZ-2-download.pdf
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/open-source
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/organisation
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/materialien
  - https://www.reparatur-initiativen.de/files/kcfinder/pages/1723/Newsletter%202021_12.pdf
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/links
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/statistik
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/reparaturwissen
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/schule-co
  - https://www.reparatur-initiativen.de/seite/splitter
  - https://www.reparatur-initiativen.de/registrierung
  - https://anstiftung.pageflow.io/reparieren
- https://repaircafe.org/de/
  - https://repaircafe.org/de/besuchen/
  - https://repaircafe.org/de/ueber/
  - https://repaircafe.org/de/faq/
- https://link.springer.com/search?facet-content-type=%22Book%22&query=datenanalyse&facet-language=%22De%22
  - https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-663-11500-7
  - https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-322-99781-4
- https://link.springer.com/search/page/2?facet-language=%22De%22&facet-content-type=%22Book%22&query=dashboard
  - https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-658-11801-3
  - https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-658-16742-4
  - https://link.springer.com/book/10.1007/978-3-642-35560-8
- Themen-BI-2021-Final
  - Lammnett, E. Praxiswissen Online-Marketing, Springer Galbler, 6. Auflage, 2017 Wiesbaden
  - Thomas, W. (2017) Data Management & Big Data in der Werbung: Sammeln schon alle Daten?, https://bit.ly/2UNIX4T, Stand 06.02.2019.
  - Lauchenauer, D. (2018) Ausblick Business Intelligence 2018, https://bit.ly/2TF13G5
  - Mandy Goram: Assoziationsanalyse; - http://www.datenbanken-verstehen.de/lexikon/assoziationsanalyse/
  - Annalyn Ng und Kenneth Soo: Data Science - Was ist das eigentlich?; Springer Verlag 2018, Berlin
- https://www.qwant.com/?q=github+page+csv+dashboard&client=opensearch&t=web
  - https://gist.github.com/ix4/67628956a672ea25042cb03c42948e78
  - https://ramikrispin.github.io/2020/09/deploying-flexdashboard-on-github-pages/
- https://forum.makerspace-gt.de
  - https://forum.makerspace-gt.de/t/laufzettel/426
  - https://forum.makerspace-gt.de/t/resuemee-repair-cafe/215
  - https://forum.makerspace-gt.de/t/checkliste-repair-cafe/278
  - https://forum.makerspace-gt.de/t/repair-cafe-statistik/47
